識得欣賞鬼滅呢套神作嘅一定都係社會嘅精英

一套咁熱血感人嘅作品
龐大嘅商業價值推動二次元嘅發展
竟然比咁多人攻擊
好彩都見到有ching識欣賞

唔盲反鬼滅先係社會賢達
利申：冇睇

ching一睇就知係人才

係咪社會精英就唔知 但一定係人才